學生天生就得罪所有老師？

小弟今日測驗，上次啊sir就比咗一堆tips我地，叫我地好好咁溫曬佢。好啦，今日一派卷，我屌你老母，叫我地唔洗溫嗰d全部出曬，溫咗嗰D又唔出。大佬啊我下年Dse啦，有個咁嘅啊sir其實係咪已經死左？

系

佢對你哋好先咁做，出到嚟唔夠醒就日日比人玩

已經次次測考都比人玩緊

你有咁嘅諗法，咁你出到嚟社會都會覺得日日比人玩

乜你咁岸鳩咁易比人陰中嘅咩？

最後個句，dse關你依家阿sir咩事，佢負責出卷？

難道你出黎DSE 有人會俾tips你？